\chapter{Ensaio\footnoteInSection{O personagem K, investigado neste ensaio, é um irmão imaginário de Z,
seu \emph{alter ego} filosófico. Há apenas uma diferença: se Z queria
ser um ``recém"-chegado'' (Macedonio Fernández), K, passivamente,
desconfiou de poder chegar.} }

\subsection{(1991--1992)}


